48歲男警長疑緊密接觸37歲女同事染疫 發病2日仍上班 確診當日仍訪大埔萬芳冰室恐播毒

本港8日內已有7名警察染疫，包括3位駐守機場、2位駐守新界北、1位駐守新界南以及1位駐守九龍城。其中一同駐守新界北總區總部指揮及控制中心的37歲女警察通訊員和48歲男警長先後確診。警方指，安排一批可能與女警緊密接觸的同事接受檢測後，發現這名男警長也染疫。他12月3日發病，較女同事遲2日，但5日（發病2日後）仍上班，6日確診當日仍去大埔富盈門商場萬芳冰室。由於衞生署亦將男警長列為「與本地個案有流行病學關連」，意味男警長可能與無源頭感染的女同事緊密接觸後而被傳染。

老狗

奶過西

扑到嘔.gif

間冰室多得佢唔少

老雞老鴨

好淫亂

真係無辜

明明冰室無冰賣 俾人白撞

藍店不了

藍店

屌⋯⋯萬芳咪又係鄉黑開嘅，抵撚死啦

又係藍店？

source?

幾緊

講rip 唔通真心rip 咩

唔洗fact check 直情係黑店

好仔唔當差

點樣緊密接觸法呀？

我就未見過正常鋪頭開張會有人送果D大戲先有既大花牌
好似圖入面咁大WOR

間冰室本身都唔係咩好野黎

緊密到有冇交配

當年開鋪幾撚多個d紅色鄉申花牌,唔知以為做大戲

屯門店開張果排有二百幾個花籃花牌擺到周街都係，門口一帶有百零個黑衫黑褲麻甩佬晒馬撐場

我個時以為做大戲

食飯盒好過

咪係，屯門新墟雅都開張果段鄉事會路都係呢種花牌一大排

專做病狗生意，預咗會係咁啦！

萬芳冰室強制檢疫啦

萬芳不嬲藍
d野又難食
不了

成個富盈門都好似係鄉黑搞

記得之前睇bob叔live 講去睇富盈門
一個鄉下呀叔係度sale千萬樓

黑警知自己有特權咩限聚肯定唔鳩理黑警中招特首又扮睇唔到架喇

花牌入面寫住咁多鄉公所都知咩事

梗係啦，佢地大過特首㗎，
梗係想點就點

唔怪得啦
班狗食藍店

尊重番唔該

盡忠職責嘅好警察,
我哋應該好好表揚至係...

所有警察應該都要以佢為榜樣
病咗都要繼續返工,
咁先係真正做到"忠誠勇毅"咖嘛

死人擺花牌咩

正啊 黑警死全家 我地就係要呢啲

元朗國好多鄉黑開既舖頭開張都有大花牌

呢張相唔係間冰室嗰度嚟
係喺鄉事派office度影
不過都係嗰啲圈子㗎喇

Yes

可能賣羽毛球拍

48歲

偷食?

上面位巴打講係好似呢種, 不過富盈門果塊我都見過, 紅當當封曬果面牆對住寶湖勁誇張, 好似擺足兩星期先拆

點解無成個警署強制檢毒？

劉業強㗎

染埋有冇愛滋同狗瘟啦

好狗真係好撚烏糟

唔係劉業強，係同劉業強友好姐

緊密接觸

各界社團

正仆街

柒婆：「我唔想再見到咁多黑警出出入入。」

藍色病毒圈

手足

一個賣，一個買

只相隔0.03mm

有幾緊密接觸

古惑仔之龍爭虎鬥場景

咁未好lo, 共患難

太早發現，等多幾先，不然又可以開多一個群組

開心些牙女警員

黑警點解要攬炒香港

緊密接足，可能已經家變了

唔改fc都知係黑

留意番圖只係示意圖

確診當日仍去大埔富盈門商場萬芳冰室

藍屍放毒！

真係唔知呢間垃圾點解咁多排隊

【商戶資料 / Shop Information】
店名: 萬芳冰室 屯門店
類別: 飲食
地址: 屯門新墟屯門鄉事會路112-140號雅都花園商場1樓
電話: 24048168

網址: /
Facebook: /
Instagram: /
Openrice:
原因:
【只屬傳言 / Hearsay ONLY】
網民報料指：
員工和顧客討論7月15號美國總統特朗普對香港的制裁，嘲笑此政策對中國及香港毫無作用，中國不需要畏懼，不需要靠美國，美國是可有可無的，中國大把生意，香港有中國照顧。

藍店

有冇做愛

去大埔都唔食鼎天永室？

呢間開張好多鄉伸有份

佢開張有好大塊大戲啲牌匾

全部都係鄉下佬、保皇黨名，記得好似有胡瘋

黑警點食
人地都唔歡迎佢

你都要問問暢和金廚同越南村、彩虹串燒同和拉麵既FAN屎先
入大埔食黃店可以食窮你

做狗生意咪抵L死囉

萬芳以d垃圾 食物 就算係黃 都唔撚食啦

撐黃店保平安

又係藍店

黑警播毒攬炒香港

黑店

抵撚死 藍屍攬炒大成功

濃厚接觸

開業個時元朗鄉黑大大個花牌

體液都交換埋

-5cm

負距離接觸

想屌紅色個隻好似鄺潔楹

體液交換

好事嚟，一下就double kill

有無床邊擔遮?

藍店抵撚死

你又知佢冇賣？

冰兵冰室隊冰 求下聯

支持藍色經濟圈繼續撐警

垃圾店又貴又唔好食, 50-60蚊個午餐唔包野飲, 當自己係高級餐廳呀？屌！

呢條友完全無佢老豆個種霸氣

鄉黑唔驚
叫黨俾錢養囉

兩條友緊密接觸
即係扑嘢啦

吓，有咩特別關係架?
家變?

飯桶飯店放毒

藍店？

仲有cafe

藍到黑

藍色肺炎圈
藍店播毒圈

藍店冰室的心聲：屌你老母死警察，狂我地支持你，比錢你，仲要阻住我地搵$，我地老呀，死左你賠呀！